\begin{enumerate} \setlength{\itemsep}{0pt}

\item \label{newcron:tools} Finalização da avaliação das ferramentas da infraestrutura básica de experimentação.

\item \label{newcron:techniques} Implementação das técnicas de emulação nas ferramentas da infraestrutura.

\item \label{newcron:stats} Levantamento e caracterização estatísticos das instruções de salto executadas nos \emph{benchmarks}.

\item \label{newcron:analysis} Análise quantitativa das técnicas de emulação de saltos indiretos.

\item \label{newcron:articles} Escrita de mais artigos científicos.

\item \label{newcron:thesis} Escrita da dissertação de mestrado.

\item \label{newcron:defense} Defesa.

\end{enumerate}

\begin{table}
\ttfamily
\begin{center}
\begin{tabular}{|l|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|}
	\hline
	                               & \multicolumn{2}{c}{2012} & \multicolumn{7}{|c|}{2013}                                   \\
	\cline{2-10}
	Atv.                           & \multicolumn{9}{c|}{Mês de execução}                                                                                                                                                                                                         \\
	\cline{2-10}
	                               &       N &       D &       J &       F &       M &       A &       M &       J &       J \\
	\hline
	\ref{newcron:tools}            &$\bullet$&         &         &         &         &         &         &         &         \\
	\hline
	\ref{newcron:techniques}       &         &$\bullet$&$\bullet$&$\bullet$&         &         &         &         &         \\
	\hline
	\ref{newcron:stats}            &         &         &$\bullet$&$\bullet$&$\bullet$&         &         &         &         \\
	\hline
	\ref{newcron:analysis}         &         &         &$\bullet$&$\bullet$&$\bullet$&$\bullet$&         &         &         \\
	\hline
	\ref{newcron:articles}         &         &         &         &         &$\bullet$&$\bullet$&$\bullet$&         &         \\
	\hline
	\ref{newcron:thesis}           &         &         &         &         &         &$\bullet$&$\bullet$&$\bullet$&         \\
	\hline
	\ref{newcron:defense}          &         &         &         &         &         &         &         &         &$\bullet$\\
	\hline
\end{tabular}
\caption{Cronograma de execução}
\label{table:newcron}
\end{center}
\end{table}

